紅磡站入早閘機好似多左兩位外籍人士駐守，係咪傳聞中的喀喀兵？

係咪黑衫+反光衣?

係啦

深藍衣服，無反光衣，有mtr字母